Documento gerado sob autenticação Nº DGS.114.772.NHE, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             937                  de  28/01/2020
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°50001,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, BEATRIZ RIET CORREA RIVERO (Siape: 2255306 ),  para
substituir   FELIX HILARIO DIAZ GONZALEZ (Siape: 1214619 ), Coordenador da COMGRAD de Veterinária,
Código FUC, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 28/01/2020 a 25/02/2020, com o
decorrente pagamento das vantagens por 29 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
